咩事架架MTR都有屎味

搭緊馬鐵好撚臭
痴左線